多腎都開始露gap代表咩..?

相就唔po..唔想當事人受傷害

勾引我

賣gap小童衫廣告

開嚟見街坊囉喂

po左死全家

講還講...

CLS

奇行種

gap 圖呢？

你咪咁多事

正喎 新花式屌閪

食飯見到奇行種 我屌哂你地老母